點樣先可以係生活得開心？

點樣先可以係生活得開心？
食多d好野？
做咩先可以開心？
我覺得做咩都冇心機

打飛機囉
chop 緊條丁先發覺我自己係生存緊

你個名加個PO令我諗到街霸

運動

做咩都唔洗就住就住